習大大應該趁訪問美國時下令空襲台灣

你炸敘利亞，咱們炸台灣